京都 立山黑部一問

求指教

女朋友好想去京都睇櫻花

我又好想去立山黑部睇雪壁

敢問各位師兄咩時間去最好

爭半個月喎

立山黑部岩岩開山好去
早兩個月去完 發誓人生要多次

岩岩開山未融雪又好多景無得睇，開得太耐融得多雪壁又太矮

京都櫻花季多人到痴線，立山黑部暫時都少大陸人，又可以順路去上高山白川鄉

痴撚線 你估中花期先啦

立山黑部係最少要上兩次先睇得晒全部景，一次4-5月雪壁，一次9-10月楓葉+水閘

呢個先係問題